[
    {
        "randomId": 229
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Intore mu rwabya",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Intore mu rwabya",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Akanyamasyo",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    }
]